南華早報: 支共人大已授權港共可以跳過司法程序直接DQ任何議員

重點:
A resolution was passed by China’s top legislative body on Wednesday morning to make “patriotism” a legal requirement for Hong Kong lawmakers, giving local authorities the power to unseat filibustering politicians without having to go through the city’s courts.

支共通過左一條新法例, 容許港共以「愛不愛國」作為法例條件去DQ任何拉布議員, 不需經過司法程序。

快啦

正呀

唔做正衰仔

P牌推唔郁

快dq

聽日開始係街搞簽名會

快

仲話自己法治社會

慢慢玩

是撚旦啦
D晒佢囉

法治
跳過左都係法治

愛國真係一種工作

人大一早已經跳過立法程序幫香港立23條+送中mix嘅所謂國安法，唔盞在跳埋司法程序啦

2日加一條自己法例

土共: 咪立左法囉仲想點呀

十鳩幾年都係咁撚樣架啦
唔通你以為以前真係可以選到議員為民立法咩
而家唔演比你睇咁解姐

拉布直接DQ, 好呀!

咁睇落似乎係人大想卸膊
到時支共就「理直氣壯」同美國講唔撚係我做 要制裁就制裁港共 唔好搞9我

睇嚟大陸班官都幾驚

正，快d

大陸
支那

直接DQ啦屌

2016開始已經開始，只係大部分人依家先好嬲好嬲

係咪以後所有野都可以跳過司法程序
omdb以後唔洗比人屌了

基本法果然係廢紙

cls

會唔會又眾籌JR

見到民賤聯議員用埃瘋計唔計唔愛蟈

係法治社會啊
國安法唔係法牙

留名等睇你神預測

下一步就係取消埋香港終審權和終審法院

快DQ

其實都玩左國安法, 呢d野碎料啦

千其唔好縮，最好更辣。共產黨早幾日一吹風想DQ，美國國務院已經先大你sanction 4個國安處既人。

有時真係唔明佢地想腦裝乜，明知仲有兩個月美國就換新政府，咁都唔肯等多陣，Trump政府因為選戰已經夠頭痕，依家仲想撩交打，我真係不敢想像美國政府下一步會玩到幾大。

無架，你人大通過??
咁未應該制裁全國所有人大代表囉

連司法制度都跳過，真是香港法治制度正式玩完……

如果泛民夠齊心, 依家都唔好總辭
就狂拉布, 布到你DQ 哂

屌啦星 梁遊都要釋法
再做下樣打官司

依家戲都唔做

大家唔記得咗國安法已經係咁?
奶共狗估大多數唔選擇強行通過23條
直接屌完你老母再打你一身
再一條國安法插埋你老豆屎忽
仲有人覺得有得玩?

以前係DQ唔俾你入入閘
之後選完再DQ你
再國歌 國安
到宜家唔撚做戲 我中意DQ邊個就邊個

販民整多個民調先

美國有個list

但係你要屌冇法治都要over左佢個DB先

總辭啦

好啦, 扮咗23 年有法治, 忍唔住

支共成功授權港共DQ

橫掂都係，直拉委任啦，有票都唔想投呀而家。

喂記者
可唔可以唔好亂用DQ呢個詞語呀
班議員係比人大委任
依家解除委任完全無違反政治倫理 冇濫用權力
係解除委任 係炒魷 唔係DQ

痴𨶙線，咁叫法治，人唔笑狗都吠

無法律依據去行事？
整條法律咪得囉

嘩, 唔好tum我開心喎

被人大委任既部分議員今次提議所謂總辭 實質上係工業行動 要脅僱主(人大)放棄解僱4議員

一年前嘅今日。

雙十一，槍殺人

中大保衛戰

好野，打唔贏美國打香港

正

01已證實

之前DQ有經司法程序咩？

Who cares

留名睇泛民再縮入龜殼
議案只敢投贊成票

然而藍絲所講嘅法治，依然只係停留喺守法與否嘅層面

2016已經實行咗啦

潛台詞：由你班condom去做醜人出手俾美國制裁就算，唔好燒到我哋中央官員

一國兩制喎
高度自治喎

咪話咗立咗條法例可以跳過現有法律囉

push

行政DQ立法

快撚啲整死香港

依法=依照我新定法例去執行

好快返去80年代委任議員
唔洗擔心冇民主派喺入面
大把馮檢基呢啲人爭住入去

正啊喂

快啦屌

OMDB(已dead)

香港人已經明白係港共底下自己係奴隸, 唔洗做戲比希望我地架, DQ哂佢啦皇上!

咁痴線

美國一樣可以制裁所有垃圾會人猿

真。攬炒派

omdb :議會戰線好重要

真正加速

基本法已失效，可以放棄中英聯合聲明，香港回歸UK

冇代通知金 遣散費
仲追番以前D糧 幾仆街

蝈安法前法律含撚

投反對票直接DQ

又加速

擺明想俾巴曲頭做刀手。

委任算啦 選黎托咩

一向已經係啦
之前所有DQ都無經過任何司法程序
而家只不過將DQ延續到當選之後

DQDB

泛民氣炸

咁根本唔需要再選舉
就算你有700萬票又如何？

越肉酸越有利
國際宣傳靠晒佢

一國兩制好

好撚正
睇住支共一步一步將香港變獨裁

制裁4個我 DQ 4 個

是但

驚你話佢唔法治
隨便寫幾隻字立條閪法授權做咩都得
跟住就可以周圍同人講係依法辦事 好撚法治

港共真係condom黎 個波踢返俾班低層自己搞

所以秦朝都係法治國家

推

泛民又7

唔爭在通過一條新法例, 容許港共以「愛不愛國」作為法例條件去拉任何拉市民及充公其財產, 不需經過司法程序。

no surprise ....

泛民班7頭

一直已經係

其實仲洗乜選立法會？ 直接委任就得啦

不嬲都係

咁仲留唔留

中央委任咪得囉
選黎做咩仲 哂錢

公務員

自主「發問」係唔愛国的行為

委任黎做咩
直接取消左個立法會咪得囉
晒錢

為幾皮野妥協，入到去幫支那話俾國際聽泛民認受個委任假議會之後就俾人當condom踢返出黎，分分鐘仲要俾人追糧添